攬炒背後嘅大愛同身份認同

今日諗其實今日嘅香港人願意推攬炒，係因為我地大家對大家有信心。炒左靠我地自己一樣可以建立返比目前一切更好嘅社會更好嘅制度，即使一開始係一場唔公平嘅抗爭我地都願意一齊去博。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可